Netflix有咩必睇神作？

隔離po有人問有咩爛到睇唔落去，咁調返轉有咩係必睇？

Money heist

佐敦個套紀錄片lo

Don't Fxxk With Cats: Hunting an Internet Killer

YOU

join weak

年經post

后翼棄兵
真係必睇

BB?

識捉棋仲好睇

利申：識捉

B99

我都識捉棋
利伸:飛行棋

大家最近有無睇behind her eyes 得啖笑

屌 我真係講緊西洋棋

眼鏡蛇道館

Breaking bad/ Better call saul

grey's anatomy

屌你歧視我捉飛行棋
btw女主角真係好正

Dark/ the end of the fxxking world
另推HBO chernobyl

better call saul

Tiger king

The good place
Bojack

Stranger things season one

Unsolved mysteries

啲迷解唔到睇到個心囉囉攣

今際之國

how i met your mother
最近開始睇

戰火浮生算唔算

The devil all the time
Sex education

Alice in Borderland

垃圾到

breaking bed --> better call saul

rick and morty
bojack horseman

整爛張床都好睇?

吹咩

咪玩啦ching，係隔離伏作post，呢套野排榜首

啲劇情都好老套...
我唔睇棋靈王好過？

Dark

個人推介:the dirt

可以睇女主角演技
仲有場景、靚衫

Black Mirror
屍戰朝鮮
Love Death Robot

必睇:
House of Cards 頭兩季
Mindhunter
Narcos 頭三季
Bojack Horseman
Dark
Daredevil
The Crown

可以一睇:
Stranger Things 第一季
Maniac
The Queen’s Gambit
Godless (后羿班底)
Russian Doll
Unorthodox
Unbelievable
屍戰朝鮮/李屍朝鮮

記錄片就Our Planet

全裸監督

Friends

我的鬼神君

呢套聽聞係學Catch Me If You Can黎殺貓？

我真心唔明點解會吹奏呢套，好悶

利申：睇曬

我覺得幾好喎
以前唔睇sit com都覺得幾正

dark

有冇睇Crime scene:' The vanishing at the Cecil hotel? 講藍可兒，利申想睇未睇，雖然聽人講麻麻地

Prison break

Mind hunter

DARK

brooklyn 99

好撚正喎 我咁多年翻睇左4，5次

惡魔人

God father

Breaking bad 追到好攰

記樣記到腦退化

劇:
Manhunt: Unabomber
The Haunting of Hill House

戲:
The Invisible Guest

記錄片:
Icarus
The Great Hack
Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom

tell me why

Community
A care a lot

narcos

月經

2戰套彩色記錄片

Snowperciers

衰仔樂園，想睇日劇

岩岩先由第一季睇起
低俗但笑到仆街

Daredevil 同punisher

breaking bad

it狂人

老友記

破案神探

怪奇物語

荒塘分局

絕命毒師

絕命律師

金融戰爭

諗到再講

sense 8

Fate: the winx saga

夜魔俠

THE END OF THE F***ING WORLD

JoJo

冷門推薦：the good place

良善之地

劇情推進by隊友trolls
每集佔三分一嘅回憶唔評論
不過我唔識睇囉

得professor線好睇

Brooklyn 99
American Horror Story

bojack
mindhunter

Brooklyn nine nine 同埋 modern family 超級好睇，大力推薦

Amy’s sex tape

呢期睇緊Snow Piercer.
之前有house of cards, black mirror

記錄片必睇winter on fire

The Crown

做咩啫你 冇人想知呀

仲有幾集睇曬

用咗半年睇十幾年嘅劇

起馬睇埋尾二季

gus結局

Sex education

只限頭兩季

正 成日翻睇 唔知仲有冇下季

巴打有無睇過Dr Who
好似差唔多年代

利：無睇

呢套本身係神作

韓國野受唔受？
檢法男女

跪求日本野推介

排球少年

暗黑秩序

law suit 點睇

attack on titan

Signal
我的大叔

How to get away with murder

悶到…

日劇
BORDER

射呢眼
屌

識啪丸仔仲好睇

Suits正，Harvey Specter

成十季

后翼斷兵

modern family

重口味

事頭婆轉咗老年版之後唔係好想追

Peaky blinders

愛的迫降

Travelers

左膠至愛

整死曬啲受歡迎嘅角色
剩返啲on9仔係到

The Witcher
一l

American Horror story
Haunting of hill house

Friends
The end of the fucking world
Sex education
Documentary: chasing coral, the social dilemma

Better call Saul
Stranger things
You

Altered Carbon season 1

冇人講YOU就我講

Title of your sex tape

垃圾戲
得頭幾集叫好睇
後面悶到呢

鐵血的孤兒

佈局都無人講🙄

The end of the fucking world
自家制應該最好呢套
之後成日想扮都扮唔返個feel

you

呢套真係痴線

睇咗頭幾集好悶
懶神秘同詭異咁

Aint nothing but a heartache!!!

笑死
連登差唔多逢紅必反

睇到第四季，開頭

好睇 已冇第二套咁好睇嘅doc

Orange is the new black喊左幾次

the crown (4季都正)
stranger things (season 2悶但要捱咗佢因為season 3正)
sex education
you
the end of the fucking world

緊係Sex education S1
韓劇近期就驅魔面館

WestWorld 1+2

sons of anarchy

唔知會唔會爛尾
睇到一半仍然覺得好好睇
Glitch

咁多負皮

名過於實

Nine nine~

Orange is the new black

好撚正喎

unorthodox
stranger things
超好睇

唔鐘意睇sit com嘅我睇左幾集就開始日夜癲倒咁追曬

Grey’s anatomy真係經典

咁多負皮
連登仔睇開咩

而家我先睇到s2 e2
Meredith 後生正到

Terry 同Holt跳push it

Good girl

佢d手術鏡頭真係18禁

咁套野原著 1983年出既...

South Park

The good place
Dirk gently holistic detective agency

鬼怪

唯一出色嘅泡菜劇

咁一定要睇埋佢
第四季尾包好睇

Tiger King

The last kingdom
啲女唔錯

睇完breaking bad再睇bcs會有另一番體會
調返轉嘅話應該會睇到屌鬼

Last breath

Derek世界級隻眼識放電

Homeland

Alex playboy

食Meredith

The end of fucking world -season 1

神作

the IT Crowd

經典....飛機失事果集

已經無人講Sense8

香港無

ellen pompeo 好似成為最高薪電視女演員

You
Ozark

好冷門 but my fav：lovesick
romantic sitcom

叫咩名?

Jennifer Aniston

我都覺得好好睇，美中不足係tokyo太煩膠佢比berlin掟出去既時候真係拍爛手掌
如果可以少啲內閧會再好小小

Ellen Pompeo 都拍過friends

睇到啲人慢慢走 唔再拍 好sad
My Georgie

Cristina 走左之後硬係差咁d野

Elite幾好睇但冇乜營養

Terry loves yogurt

刀劍神域

《The Last Dance》

關我撚事

老老實實我認我咸濕見女主角夠索先睇
但套劇整體真心拍得好
劇情唔複雜
冇扭橋冇拖
但都可以做到每一集完會有吸引力令人追下一集
刻劃女主角既成長好細致
而且女主角演技好超班
酒藥癮一向唔易演
佢仲可以喺酒藥影響下表現唔同嘅心理狀況
如果剪做電影上大銀幕一定有得提名Oscar
表達捉棋既緊張感、佈局同各出奇謀手法好高明
服裝、美指同配樂都係一流水準
呢套雖然冇大卡士又唔係出自大導演手筆
但的確好有驚喜
真心推介

無人睇Versailles
講路易十四同凡爾賽宮既往史
得三季，已完

佢大左肚冇左下文

對眼好闊喎

侏羅紀公園動畫版

佐敦以為講緊約旦

netflix未有啫
外國仲播緊season 16

Btw mindhunter同Sherlock Holmes 又係好正

剩係校工嗰幕已經值回票價

我睇到第二季第二集 冇乜心機煲
冇嗰種吸引我快啲去睇下一集嘅感覺
我都唔知幾時先睇得晒

Breaking bad

九季，反正我到後面唔會話無動力去追睇得過

有無好睇嘅crime doc 推介？

我無你咁癲
每日睇一兩集only

只限頭兩季
如果Tokyo同Rio 條線冇咁on9
又少番啲性愛場面
我覺得會好睇

無

睇到中期好鐘意條故事線 同埋集集都無悶場

芝加哥七人

Daredevil
The punisher
Breaking bad

聽人講幾正 但唔得閒追

Wicher都冇人講？
Line of duty都正 bodyguard班底

腩仔識野

週經

S3-S5 真係集集都好撚好笑

識貨

睇咗一集就唔想睇，

我都係斷開咁睇
但第二季尾開始上咗癮

Bcs >bb

希望拎到艾美獎嗰啲

Billions
Black sail

The good place又係勁正
俄羅斯娃娃都好好睇Natasha 好正，但我覺得又少少爛尾，可能下一季會好啲

Real Detective
好睇

the alienist

講上面冇講過嗰啲先
the last kingdom
spartacus
love death, robot
Schindler's List

BBC套bodyguard 幾好
Sherlock 都唔錯

How I met your mother

鋼煉

我諗起佢搵amy gina
食減肥餐果集

Sense8

睇咗四季
見到第五季係rotten tomatoes個audience rating 同之前幾季比跌到無咗9字頭
唔知開唔開第五季睇好

9999

西裝好好jj

The family next door
Sorry , 離題，但鍾意睇 dun fuck with cat同上面 果類犯罪docu 一定要睇睇 the jinx（唔係Netflix)

Mind hunter
The crown

咁高質點解會咁多負皮

早兩日睇完.. 仲要上reddit唔小心睇到林俊斷頭照 有血 地下係廁所咁 應該係變態luka第一手影

The good place 正野，搭單想問下有無類似、搞笑得嚟又有意思既劇好追？

你有睇過假既紀錄片？（大陸除外）

韓劇signal, 1988 2套個故事真係寫得好好

有無cheddar 出場d畫面
出場會慢鏡好好笑

Big Bang theory

Drive to survive
Rust to rich

好睇 啲人比低分因為佢地覺得紀錄片唔應該請網路偵探上去講啲推理嘢。但當一半紀錄片 一半劇咁睇真係唔錯 仲學到啲los angeles 歷史

ELITE劇情幾正
啲演員仲撚正

Lexie Mark走左已經好心up
睇緊Season 11 Derek都死埋 仲有咩意義

佢啲大自然記錄片都唔錯

其實依套比起街外算正常水準
奧斯卡得獎個啲超正
你得閑可以去睇OJ個套

仲睇緊第一季

blacklist (James spader )
mind hunter
Rick and Morty
the Irishman
formula one
Brooklyn 99

Patrick Dempsey依家老左仲係好撚正
Btw 最後alex走左，Seattle Grace 5 得番Meredith一個好慘

依套野劇情on9到不得了
睇左3集就byebye

You

呢套出色

下 實大於名喎 好多人提起Netflix都未必諗到佢 個story 完全係屈機 你明嘅話

以為打波果個

The good place 2

同我一樣，三集

擒晚睇咗。黑妹幾靚

根本冇人想睇佢哋Um

Stranger Things
Dark

冷門：the spy

Thanks
呢套睇咗lu 真係唔錯

造型、服飾、拍攝、景都好正
好掛住凡爾賽宮

Anya Taylor joy就係依種人

sex education
asa

近排上咗split

lm

Big Bang

You
一開始有啲悶，睇落去有驚喜
第二季比第一季癲

Captain Dad 嘅收唔收貨

識貨呀

the good place

正到瀨屎

最後原來超現實
前面做幾多推理都冇用

哇！
原來連 The VVitch 同 Thoroughbreds 都上咗

鍾意 Anya Taylor-Joy 一定要睇。

我就係呢套戲開始鍾意佢

佢好似特登去凡爾賽宮拍

第三季開始已經崩壞.. 其實啲計謀都係廢嘅 完全唔make sense唔高智 同女驚大佬一齊埋嗰吓已經唔想睇 諗住下季好啲 點知仲垃圾...

重睇緊第四次，今次 mark 每集啲歌落 Spotify playlist。

Suits

jimmy and Kim bb

Altered Carbon但只限S1

黑鏡

個人覺得麻麻 看到好眼訓

The Good Place

明明極多人鐘意睇

13 reasons why

因為無特登用公式手法喺片尾
引你睇下一集

安眠書店 you

指定倖存者

3%

《彌賽亞》(Messiah)

新世代線上販毒

救世神話

你的孩子不是你的孩子

頭兩季睇得好慢，講緊係睇咗兩三年
但一入第三季就停唔到

對住個家族圖嚟睇都搞唔掂

咁梗係啦

好濕碎啫 IG求奇搵個medical ac 都18禁過佢

係咪你英文唔好啊

Black mirror

正 J出血

雖然個男主十鳩幾集都是同一個表情
但是個劇情真是好好睇

我都想講 超期待下一季

Tiger king 都好正

Terrace house
戀愛巴士

逢紅必反是常識吧，唔係點顯得眾人皆醉呀

The vikings

中段少悶
公式化咗

冇乜人提
The end of the fucking world
不過有啲人覺得好悶 我就覺得勁好睇

要單獨分埋季嘅話 暫時無一季嘅劇能夠超越到prison break season 1

唔差
但最不滿又係放啲左翼嘢入去
包括黑人paralegal
結局擁抱蘇共...喺呢個時局更加覺得唔恰當
呢套都已經算高明啲、隱晦啲

究竟美國左膠知唔知世界面對緊咩

Emily in Paris

the good place真係神作，但係勁少討論

劇情不得了 當中涉及少少哲學 適宜慢慢品嚐 速食同埋想輕鬆睇就唔好開

去到中段有啲悶，但覺得都睇得過
我睇呢套會有動力睇多過Friends

saving private ryan

好無聊

Dr Who有好多季
淨係睇過matt smith果季
覺得都好睇 但又無話好啱自己口味

惡魔城

男主角

好好睇！
個陣覺得佢係弱化版嘅權力遊戲

The 100
題材新穎 高潮迭起

呢套真係非撚常好睇

好似話佢個開支係法國戲劇最多果套黎

睇完真係不能自拔

當咗啲角色係自己朋友

歷史改編係冇GOT咁高潮迭起㗎啦

其實對比起美劇來講唔算多
但係個畫面幾豐富

F1
The Last Dance

呢套野就係睇人類可以有幾on9

Stranger things

homeland

時空穿梭經典

係講緊籃球果個

諗起果兩個女人‘’你係我阿媽，同時你又係我個女‘’

Prison break season 1 only

Orange is the new black?

On99
上面班友就快成個Netflix啲劇都列哂出嚟
唔講真係以為Netflix 上面全部都係神劇

茹素力量

sex education

The Irishman, The Trial of the Chicago 7
highly recommended

The OA 必睇！！！！！！！

money heist只係你諗唔到佢下一個劇情係點,論好睇其實講唔上,仲要有好多反駁位

Impractical Jokers

此post已完

Peaky Blinders
The end of the fucking world
Last Dance

Rick and morty
Community
Stranger things

成日睇慣咗個Dr下季又轉 好唔慣
但都好睇！

屌 識啲野
終於有人講

我細細個睇呢套已經覺好睇 後來睇埋friends 兩套都好好睇

進擊之GME（未上畫）

你睇晒咁多個？
係囉我都覺得會好唔慣 或者又會無咩動力睇新一個

Jonas：隔離屋失蹤個細路係我老豆，同埋我啱啱kiss咗我auntie

Stupid ending

David Tennant先係最神

好似睇到十一 之後就冇再睇
都唔知宜家去到點
好耐以前睇啦都

飛機失事個集喊死我

Stranger things
House of card season 1-5

the 100! 但個人覺得season3探究永生意念但無傷痛vs有肉體但地球6個月後就滅亡可以再多啲

the good place都冷門

我的大叔係灰得嚟又好有人情味

好耐以前Netflix 仲有嗰時追過最好睇應該係don’t blink

Rick n morty

垃圾嚟

Prison Break

Chicago 7

Good place去到season 4 唔得啦

into the night
個題材幾有趣

第兩季好睇.第三季後有D悶

Stranger things
Lupin

超驚嚇

就咁睇未必覺得好正

頭2季係好好笑, 之後有小小離題, 完全唔關it事咁, 但整體黎講係好睇

唔洗睇了 1-4季已經係一個完結 Tommy 真係好型

識野 好撚中意Barney
不過唔洗睇最尾個季，係度bullshit

棋靈王好睇幾倍
唔駛比

有冇得public 分享下

Friends
Big bang theory

DT好似係最受歡迎 有機會都睇返先

依家好似有個係女嘅doctor

House of cards 啦屌

Barney呢個角色真係神級

13 Reasons Why
You

Community超爆笑，有大波妹睇，最鐘意佢諷刺各式各樣嘅主意者

Nothing suit me like a suit!

成套劇幾乎得一個黑人咋喎
仲要sidelined得咁緊要

99嘅靈魂人物係Hitchcock 同Scully

Elite都無人講
Bojack不朽神作

仲有Denver

一套係劇 一套係漫畫 但唔知係咪因為我睇過棋靈王 要求高左 呢套野睇左兩集 就已經無興趣

雖然一套係劇 一套係漫畫 完全無得比 但唔知係咪因為我睇過棋靈王 要求高左 呢套野睇左兩集 就已經無興趣

第一次heist professor太勁+班狗太廢
如果靠同班狗對峙根本做唔到咁多

反而第二次heist加咗大肚婆吓吓打茅波出狗招好睇好多

爛到爆，建議唔好浪費四個鐘響哩套野度

前幾年Netflix d劇都幾好睇House of Cards，點解宜家d劇差咁多。

Sense 8
You
How to sell drugs online (fast)

全部型男美女
Carla同Polo J死

Better call soul > breaking bad
Orange is the new black

我睇到而集唔想再睇落去

新一季仲好睇

Narcos Mexico

Modern Family都好正 唔捨得佢完

頭兩季係正嘅

Daredevil

我識捉老鼠添

呢套真係好cls

Evil Genius都好睇，開頭十分鐘會覺得悶，但之後睇落去

睇左半集就quit左

一定係Emily in Paris

peaky blinders

Breaking bad都係我頭號最愛

scully個髮型會起角

lupin

去到後面已經唔當佢係sit com
反而係轉向一種小說式嘅慢慢收返伏線

絕對係
雖然先入為主以為都會講多d捉棋野
但呢套真係無點講 反而focus 係女主日常生活多
捉棋2，3 幕捉完都唔知睇緊乜

Manchester by the sea

Amy season1 靚到痴線

Terrace house係咪唔會再拍
戀愛巴士除咗亞洲篇s2之外都好睇

暗黑版仲有realove

13 reasons why season1

Vince Gilligan 鬼才

齊木楠雄的災難

我個有排都未整好。其實有其他人整咗。你 search How I Met Your Mother: Songs From The Show。個playlist 有成 14個鐘咁長。

屌你，Riverdale咁撚好睇冇人講？！

Lucifer

仲有modern family

悶

amy

呢個po有一半以上都唔得

巨人 刀劍

You 竟然冇人講

根本Netflix就係垃圾劇集中地

東京好垃圾

可能第一次睇舊劇集
睇緊第一集覺得個劇情去得好慢
睇到洗車已經唔係好啱睇

末代沙皇

tribes of europa好睇喎！！
幾時有season2

睇咗friends 4次
how i met your mother睇到 s3 覺得差咁啲

Sex ed s1
S2不了

當年畀兒登仔屌到一文不值
欠導演一個公道

雖然個尾好行

反而佢老母好好戲

垃圾之中嘅垃圾
利申 日粉

Russian doll識貨
想翻睇

啱咗一半

慘 ep8後就唔繼續啦

s8*

s2算係咁啦不過不失

點解連兒冇人提death to 2020
幾好笑 但少少PC

登

終於有人講
點解咁多人話好睇

Marriage Story

節奏有啲慢

成日重睇

終於有人講重睇都覺得好L好笑

House of Cards睇完第二季就算

荒唐分局

個個都覺得自己睇嘅就好睇㗎喇

人人口味又唔同

一班人係到踩個套唔好睇 呢套又點又盛

好L戇鳩

Community
鍾意sit com既可以睇下呢套

劇情又唔make sense 又懶緊湊懶煽情

點解無乜人講black mirror 嘅？
仲有套bondage 都好正，不過只係第一季，第二季好悶。
仲有目啱啱睇咗套Biohacker 都唔錯，個故事另我諗起隻複製羊「多莉」

Brooklyn 99

十年

起碼唔會係神作先啦
啲劇情咁撚多犯駁

女主個樣唔開胃 塊面三尖八角咁

Dark 好多連登仔反
話懶高深又唔知想表達咩

同Martha扑野好撚好戲

Billions

Run on
機智的醫生生活
雨傘學院
紫羅蘭永恆花園

Mindhunter

我覺得好悶

睇唔明咪咁講

配樂都好正，營造到嗰種懸疑恐怖氣氛，記得嗰時睇完之後會驚到差啲瞓唔到

Mo

The end of the fucking world 真係幾正
講唔出有咩正
但係幾有feel
特別係身處香港

知音人natasha lyonne 由佢OITNB已經好鍾意

只有我不存在的城市
翻拍嚟講算唔錯

沉默的天使

第一季還好，第二季睇咗幾集就棄咗

Mad men

係你結膜過敏 睇野有問題

你要講多人嘅韓劇都多
成日排行頭幾位都係韓劇
真係唔適合我睇囉

Love Death Robots

你有病？

睇完Breaking bad同DARK之後

開唔到啲認真劇情片睇

尤其係DARK
試完德國強迫症完美劇本 返唔到轉頭

開心又出色嘅有

Ricky and Morty
The good place
Modern family
Friends

廢柴聯盟第一季

得怪奇物語

有黑人唔係問題
但個黑人啲台詞種族意識好強
同埋有基佬
個基佬記者同佢朋友基本上可有可無
俾人嘅感覺就係夾硬加落去

齋睇美術指導
就知成本唔平
得閒睇

追擊愛侵力？

peep show
the crown
it crowd

最尾特別集好好笑

佢兩個係神探，成個99佢兩個破案最多

聖經

悶到

好普通 無聊可睇 但唔會係必睇

Tommy, Luca, Alfie
#we仲有第三季個tatiana好正

the it crew

呢套我反而冇睇
我好似對朋友嘅劇感興趣啲

以前啲劇雖然好膠但有緊張感幾有趣
Sweeping angle都好深刻

Narcos頭三季

It crown
Master of none
Alias grace
唔會後悔

依套真心正 超輕鬆又好笑 nine-nine!!

Bridgerton
女主角同d畫面好靚

以前magic五個人最好睇
後來Cristina Yang走咗我就唔再睇了

客guest
Money Heist
You
李屍朝鮮
Unsolved mysteries (第一季）
Black mirror
今際
Stranger things
Dr stone
叛逆的魯魯修
七大罪

棋靈王最近睇番都好好睇，見到對於自己的興趣範圍去追求更高既境界果種執著覺得好熱血

有一套係講香港國教同黃之峰 幾值得睇

Legen wait for it... dary legendary

呢套咁高質都咁多負評，呢套劇情節奏配樂服裝畫面鏡頭女主角演技全部都一流，根本係近年最top 美劇之一

真心唔撚掂

個黑人對白少到我都唔記得佢講過咩
不過嗰個年代應該仲有種族隔離制度

基佬朋友嗰幕唔係為咗鋪墊主角嘅感情部分咩？
主角鍾意Townes
但Townes已有partner
後來主角識嘅男仔都無soulmate感覺
主角仲係對Townes念念不忘
到最後重遇嗰陣先釋懷

Peaky blinder （香港Netflix 冇）

最搞笑係啲人負評，但留言就讚緊套劇，留言話套劇唔得果啲都係多負評

如果鍾意溏心風暴
應該都鍾意 money heist

感謝

只因我們天生一對

一套推理懸疑、關於overcome 創傷的劇⋯每季去到8/9集開始就會停唔到，角色們back story慢慢揭露，睇到最後好唔捨得

Formula 1: Drive to Survive 囉

好撚鍾意睇佢「做作」
好cute

小內訌就太平鋪直敘
套戲都算真實
因為都係人又唔係100%理性
就算去到berlin咁都有缺陷

Billions
好似冇咩人講
不過覺得幾好睇

Kingdom

問題係頭一兩季幾乎所有破壞計劃既危機都係黎自內閧內閧同內閧
係第三季開始有個大肚婆同保安隊長先好啲，起碼唔係獨孤一味內鬥，有返少少外部危機

幾年前NETFLIX 有HOUSE 睇，
但後來落左畫。

HOUSE 幾正，尤其佢斷錯症搞到佢下屬死果集好感人

點唔Make Sense

DARK 最尾果季都唔係幾好姐

The good place
雖然成班on99咁
但overall幾有意思

完全記唔到樣

Lupin

但好很多bug

拳願

桐人.jpg

好好睇睇嚟我哋口味差唔多

神作
幾時再出

我睇左幾集棄左
等緊line of duty s6
之前睇hbo the wire, west world
HBO故事正過Netflix, 可惜冇1080P

頭2季好正
第3季再加嗰個concept我覺得唔係太好

OJ即係邊套～

一開始麻麻地 但係主管多幾集又幾頂癮

等我都去睇下先

O.J.: Made in America
勁正

Evil Genius 我覺得好似到喉唔到肺咁
Ted Bundy 個套好睇好多

it crowd
cobra Kia
good people
mirage

the good place 先啱

明日歐洲爭霸戰

睇到 Derek 離開劇組就冇再追

罰叔好撚正

Ozark

咁撚正都唔開胃

主管？

佢好撚似Hugh grant

The Big Bang Theory

維京佬

推薦鐵探，陳小春主演既反黑，仲有三生三世十里桃花

你識唔識野架，梗係咁睇
breaking bed --> better call saul -- > breaking bed

witcher
stranger things

Dynasty 朝代

大麻咖啡館

末日列車 snowpiercer 咁獨特題材都無人講

messiah結局好玄

觀點與角度姐，反正我就覺得好多棱角

blacklist

呢套應該係因為太好睇，拍得好，無乜缺點所以少人傾

Salvation
點樣阻止個小行星撞地球

Ahh chills, literal chills

Sense 8 s1 點睇

西班牙懸疑: 佈局 Contratiempo

Hi. I am Ted.

terrace house 新/舊東京

AO，劇集信我，得兩季，但故事未完，被腰斬咗

The Haunting of Hill House 劇集鬼片，少jump scare

Final space 美式卡通，好笑又好睇

Messiah 劇集黎，講究竟真係有神定係神棍

請勿轉台 日本劇集，小品又輕鬆

I am mother ，電影 講有個機械人照顧最後一個人類

不了 劇集 ，越後越精彩

自膠

OA，劇集信我，得兩季，但故事未完，被腰斬咗

The Haunting of Hill House 劇集鬼片，少jump scare

Final space 美式卡通，好笑又好睇

Messiah 劇集黎，講究竟真係有神定係神棍

請勿轉台 日本劇集，小品又輕鬆

I am mother ，電影 講有個機械人照顧最後一個人類

不了 劇集 ，越後越精彩

harvey
mike

terrace house

atypical輕輕鬆鬆幾好睇

好唔好睇好主觀，但係樓主話係神作就大欖都扯唔埋

吹到神作仲要咁多人like
咁愛回家都係神作

係學basic instinct殺人

係好睇但一定唔係神作

我心目中係Breaking bad 1-5, house of card 1

結局太撚行

維京傳奇
末世列車

luther 有無睇過
都係英國偵探劇

點解我覺得good place好悶...

未有時間呀
睇左bodyguard
食女上司

愛的迫降
rose island
the invisible guest
call
umbrella academy
舉重妖精

垃撚圾 睇到燥

Dark 世界第一

真 營造氣氛嗰方面完全無得比
兩個都係唔識玩㗎啦 圍棋連規矩都唔明 但完全感受到嗰種壓迫感 同緊張
條女呢套未睇完第一季已經放棄

又係越出越崩壞 同money heist一樣
第三季完全唔想追 即管話我蠢

full metal alchemist

The big bang theory

7DS

Lupin

Rake 好似好冷門

無睇過套電影？

The Big Bang Theory
Community
Brooklyn 99
Modern Family

Black Mirror
Breaking Bad
House of Card s1-2
Ozark s1-2
The Good Place s1-2
The Crown
Mindhunter
Narcos s1-2
The Witcher
Vikings s1-2 之後未睇
The Queen's Gambit
請回答1988

Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom
Tiger King
Formula One
The Social Dilemma

Rick and Morty
BoJack Horseman
Family Guy
Love Death Robot
銀魂
齊木楠雄的災難

悶撚到heist

終於有人講

Modern Family

Love, Death & Robots

Breaking bad 人生必定要睇

依家好似去左Amazon Prime度

west world冇 1080咩?

末世列車睇第一季算

第二季多左第二架列車

Mindhunter Season 3

男主角戲份增加150%
即刻唔洗睇，佢D戲真係好屎

我用電視睇
但睇落冇Netflix咁清

上左？

好好睇

ching 用邊個套餐睇HBO?
有興趣想ubsub Netflix 轉HBO

政治野：
designated survivor
韓版池振熙成個aaron咁
美版好睇啲 有maggie Q

鳩野：
心靈的聲音 光洙版
space force

the it crowd
輕鬆睇一流

我now 電影組合
用now機頂盒睇

The invisible guest

Designated survivor Maggie q

Kim啲戲真係好精彩

唔鍾意個尾

碳變

Love death robot

明，但垃圾story，成套都係無事說事，擺一堆哲學同time travel theory/悖論就當高汁

最on9係第一季，用背景音樂扮懸疑，整段好撚詭祕嘅bgm影住個角色以為有咩事發生，然後咩事都無，睇晒三部除左晒時間無感想

Operation odessa 國際通緝犯都搵到嚟做訪問算唔算癲

拖得太長，不停重播lift段片好煩
真係好得閒先睇

cool cool cool cool cool

我有nowe個白色盒仔，係咪直接買完plan就睇得?
但好似冇咁方便，變左要轉HDMI睇

美版拍得好睇d
韓版睇左兩集頂唔順

NINE NINE !

the crown?

我唔係nowe

我從來唔睇韓國野

Amazing Detective Slash Genius

睇哂
鍾意嘅就好鍾意（我）
唔鍾意嘅會覺得好垃圾
唔敢亂推介

SICK NOTE
有吸毒榮恩
DC Titans
夠Dark夠好睇

家有壁爐 經典版

家有壁爐2華木板

暫時我心目中神劇number 1
好撚期待S5

韓版差幾皮
不過美版都係頭一季最好
S2 S3都還好

佢後期長頭髮造型好靚 好有氣質

有個捉緊棋既shot(唔係圖中）堪稱完美

佐為

第一季>第三季>第二季

謝謝推介，睇完你哋既留言去睇第一季，堅正

仲有一個缺點係佢眼白太多 個樣好怪

果個鏡頭真係一絕 遲啲我要翻煲

係咩 不過我覺得佢長頭髮靚好多

連登對任何嘢ge評價從來都係越冷門越讚，越熱門越彈，咁先顯得自己有品味

+1
Mark同Lexie兜兜轉轉最後先確認心意
Lexie個I love you表白真係勁經典

睇明DARK 人生會化好多

痛苦塑造個性
慾望影響命運 呢個世界好多嘢都係整定

（所以唔會諗住說服你地欣賞DARK）

但講震撼度
DARK
S2 > S1 > S3（冇bug結局）

成個故事結構真係完美

The good place好好睇
入面所有角色都好好

深度已經爭好遠

竟然話DARK S1咩事都冇發生

呢句嘢真係獻醜不如藏拙

DARK S1每一段情節都有佢內外message同意義

德國人強迫症 完美劇本

Ted Bundy都好好睇
Evil Genius我覺得好睇在個女人真係好得人驚

都真
鍾意too 第一次睇嗰陣覺得好過癮 成件事好新奇

Emily勁正

第二季真係唔知佢做乜

Before sunset

最後果集睇到笑恥笑嗰隻
小朋友齊打交

hbo Go得1080i架咋

屌
所以hbo asia 真係有時好趕客
又唔可以用呢個account 睇真hbo

巴打

呢套嘢除咗prof 之外，其他人智商得30

有冇同路

唔算神作 - Vikings 維京傳奇

Annalise演得好正

好悶但係睇晒

Brooklyn 99, friends睇晒
Modern family會繼續睇

但係IT crowd, community, Big Bang theory how I met you mother 真係睇唔到落去

口味問題

It was number 5, number 5 killed my brother

泰劇 girl from nowhere

Big bang theory
How I met your mother
Friends
You

the end of the f * * * ing world

唔明點解咁多人話好睇 除左最尾有啲爆點之外
啲劇情拖到 第二集開始飛住睇
如果縮到得一個鐘應該會好好多

Love death robots

好撚憎個bloom

啲笑聲好撚煩 好似提住你笑點嚟啦準備要笑咁

雨傘學院好好睇我勁鍾意但一定唔喺神作嫁啦

有無人睇過The OA，覺得好好好睇

第三季真係破壞曬頭兩季

Afterlife 冇人講😢

You
13 Reasons Why

幾時先有第6季，敲碗中

halloween啲集數都好好睇
仲有兩集覺得好溫馨
第一係amy同jake比賽捉逃犯
邊個贏咗就搬去同佢住
最後jake讓咗最後一個犯俾amy
因為話想同佢住
第二係聖誕節歌唱比賽
原本個個都好想贏
最後大家釋懷去boyle屋企門口前亂唱歌

偷手錶果集我睇到1999

你話第一季啊

超正第一季個陣覺得annalise好自私到第3季尾睇喊到最後回歸番anna mae 超大變化XD

第二

但佢係都要加啲黑人做paralegal,入去fill quota,又要去打squash,話係有錢白人運動,加啲種族意識形態入去,要白人feel sorry嗰種....
但我強調呢套已經算OK. 而家呢啲好氾濫

Mike還好啦，但Rachel就真係不了

真心唔明最後連Alex都要走係咩玩法

第一季正

how i met your mother

呢個有睇！不過都嚇唔到我

睇下先！

有一班人係光明同黑暗，追逐時間戰爭
好撚正，最後完唔到先搞成咁

佢新個季拍到勁悶 本身勁期待最後一季
怡家要飛住睇

等緊第二季

真，話Amalia 個肚係Link搞大嘅咪算囉，係都要話Owen嘅，吹脹

唔係自制，channel 4制作，netflix 買版權

見好多人推，add入list希望唔係伏

節省太慢，同埋一定唔係大多人想像中既超能力者劇集
如果諗住睇marvel style 超能力大戰應該好失望
我都睇左成個星期先睇得晒兩季，so far s2好睇好多，快返少少
而且1962年個背景好好，場景服裝佈置好正

你心目中嘅結局係點？

而家個結局都叫解通晒嘅

sense8

我都覺得s2好睇過s1
追s2都係快過s1

Nacros好好睇

Ok ok ok ok cool cool cool cool

Selling sunset
Bling empire
Too hot to handle
Love is blind
Love Island Australia
Emily in paris
Dynasty

用vpn睇peaky blinders 啦屌，神作黎

我最唔鍾意Robin
連帶佢做個avengers 啲小角色都憎埋

有無人講SNOWPIERCER
雖然抄冷飯 但係睇下睇下又幾好笑

咁你可以屌哂一大堆去戲劇化既文藝片

咁係睇formula 1啦，唔識賽車都覺得熱血好睇。睇完以後就會愛上呢個運動。

本來想睇成件案點調查 ，但一直都係重複佢用tumblr,有情緒病，後面又講果個歌手網絡欺凌，4集入面有好多shot都重複。重點有啲錯，但又唔係話唔好睇ge,知多啲囉

真係得呢套睇極都仲咁過癮

都係睇女主外以外既囡
莎夏都正過佢

個人覺得好一般

Daredevil S1,2,3

唔算神作
不過兩套都可以睇女主角演技
香港無得睇，好似英國先有

Orphan Black 總共5季
講複製人，女主角Tatiana Maslany一條友扮哂啲Clones
之後先出現嘅

Penny Dreadful 總共3季
英式Supernatural，都係講啲超自然嘅嘢
Eva Green仲有入面啲特技化妝同服飾都好值得留意

Dark個世界觀真係唔大，但又唔細，完美演釋咩叫四海之內皆兄弟、天下是一家

用2個月睇晒望住佢哋大個，original cast又走晒得返Meredith, Bailey同Richard

Orange is the new black
Grey’s anatomy
Friends
Greatest events of WWII in colour

想知邊集

烈子

套光子父出奇好睇
幾感動

睇緊呢個, 笑到我痾爛屎

wiki

睇杜琪峰屌人 正

South Park
胎教

呢套垃圾比人吹到幾好睇 搞到晒左我幾個鐘時間

兩套都好睇 Ted Bundy都講得幾詳盡

呢個定律黎

留意翻 呢度係連登黎

Sex education真係第一季先好睇

好睇，但最後有d 悶，但都值得全部睇哂.
Love black mirror the most on netflix

最撚煩係Ted囉
最撚正係Marshall

wow

Daredevil
Jessica Jones

The Suits

芝加哥7人案

係咪未有人講LUPIN

Omar Sy真心好戲
睇完返返去睇魯邦3世得啖笑

可惜成套野都好正經
露都唔露下

陽光普照
誰先愛上他的

world on fire

煮到最後

Breaking Bad

其實係咪無s2

Bojack Horseman
鳩得嚟好deep

Big Bang Theory.
要慳住睇。
好驚睇晒。
高汁Gag。

標準答案: BREAKING BAD / BETTER CALL SAUL

The friends. Big Bang theory, how I met your mother 全部都好正

黑錢聖地 Ozark

女主角好吸引人

The Fresh Prince of Bel-Air

dark 實致名歸啦

Sick ball

On99

人品好棋品自然好

Rick and morty

time travel嚟講唔係特別有新意
同埋故事格硬簡單複繁化為懸疑而懸疑

十

睇到最後個幾季開始笑唔出

why ah

我睇到第十季還可以

好好睇
不過唔係神作
結局真係屌出聲

好睇
但落咗架

每套伏作出既時候都會有人吹奏

Jessica Jones 算係幾套marvel 劇入面值得睇
Iron Fist, Luke Cage真心悶

原本都無咁覺得唔好睇
但愈尾集數愈爛 爛係劇情上 非意識形態
最尾竟然表達嚮往共產政權
睇到眼火爆 你班左膠編劇不如搬入支那住啦

Rick and Morty
The Big Bang Theory
Designated Survivor S1
The Queen's Gambit
Breaking Bad
Narcos
Brooklyn 99
Umbrella Academy
You
Snowpiercer S1
The Crown
Strange Things

最好笑真係頭幾季

開頭以為係智慧型犯罪劇
點知個個都係弱智
3 集棄

唔係幾明點擁抱共產 連捉棋比賽都要kgb跟
但佢個國家真係好重視國際象棋係史實嚟喎

Morning Call

其實time travel黎黎去去都係玩果d野
咁多年睇咁多
佢算係組織得好，一步一步帶觀眾拆解謎團
最後有個完滿結局
有d作品就真係純粹故佈疑陣fake鳩人，最後不能自圓其說，或者玩太大收唔返，科幻作品成日見，真係作者功力

新意嚟講我覺得rick and morty好好多
dark係組織唔錯但個故仔真係普通

rick and morty單元式不能類比

其實一路有相關
何況拖長＝/＝好

r&m應該同類似fringe咁去比較
dark基本上一條大橋玩到尾，bttf 3步曲咁

點比較法就你鍾意啦吓
我只係講DARK個故仔對我嚟講太普通
咁多年嚟睇太多呢類劇＋戲
只可以話我覺得Dark係算好但絕對唔係神枱level

天元突破

勇者義彥

The Last Kingdom

有無人睇 回家的鎖匙？

睇過
普普通通
唔特別好，唔特別差

以前好多納粹迫害猶太人(紀錄片或電影)
其中一部紀錄片(都有拍埋電影)
youtube有得睇全套，應該好多人睇過

依套好撚好睇喎

點解會咁多負評

同感。。
吹到高分作又乜又物，睇完幾集真係dllm

啱啱贏咗金球獎最佳女主角（迷你劇集/電視電影）

BBC Line of Duty
英國都幾多黑警

點解人地個公營（？）電視台可以拍到呢啲劇出黎
仲有套Bodyguard都係

Nacros

佢贏就贏硬
不過爭唔到戲劇類視后就可惜

Sex Education

dark 細緻位已經加好撚多分，老中青演員好撚似樣，道具服裝 場景一流 出第三季果日 就係劇入邊世界末日既日子

Dark 史上最正

Legend....wait for it... dary

Ton

Big Bang theory 都冇人講

人質事件個幾集好好睇

mama likey

Netflix 冇去第度搵先

R&M新意唔係佢time travel設定喎
係佢d解釋on9好笑得黎無撚敵
例如玩蛇個集搵高維度宇宙人去滅左人地成個文明
玩撚哂啦

覺得好睇：

Sherlock

The good place

Stranger things

You

Friends

Lupin

內政保鏢

佈局

Strangers

好多人推介但覺得唔好睇或者好慢：

Breaking bad

Money Heist

末世列車

睇戲睇到要睇攻略 有啲誇張 我認我蠢

因為同棋靈王比

Big bang theory 🤓
Title of my sex tapes

正！搵唔到第二套docu有咁好睇！
個殺手同啲網絡偵探都係痴線

最難得Netflix有套紀錄片節奏咁明快

Brooklyn 99 睇咗三集已經無意欲再睇
How I met your mother 睇到第二季，應該會繼續睇
Friends 同 modern family睇晒，真係好正

Hibana: Spark

I met you mother 我S2 都已經冇乜動力追，可能真係口味問題，劇情線太窄，所有野嚟得太牽強，冇鋪排

其實都係
就嚟睇晒第二季
都係圍繞嗰5個人
裡面仲要有兩pair人
一定無friends同modern family咁多支線講
呢兩套真係好正

沉默的天使
好撚好睇
講19世紀嘅美國 童妓被殺害分屍
有班人好似福爾摩斯咁查案

Final Space 本來以為超低能，但比想像中好睇好多。

啱啱追晒套機智的醫生生活第一季，真係對呢套韓劇改觀，勁好睇，由其係佢地每次食飯時，各有各講野，俾到一種好真既感覺，真係好似一班識左廿年既老友咁
套劇冇晒一貫韓國啲老套野，反而睇得好輕鬆舒服，呢套劇真係值得睇

II麻麻 變咗女偵探傳多過三個人合作
明明兩條佬都三四十歲先黎玩咩青少年片個種人大咗越黎越身不由己

Haunted house of Blymanor

幾好睇 個設定幾虐心
同埋睇咗咁多年木村拓哉雖然好多演技位都係太木口木臉，但係都幾入肉

係最後嘅最後有D夾硬

間諜物事
願者上網